踢Starbucks貨架致杯碎裂 男子認罪判240小時社服令

#西九龍裁判法院第一庭
#羅德泉主任裁判官
#1226旺角 #判刑

王(20)

控罪：
刑事損壞

案情：
被控於19年12月26日在朗豪坊4樓2號舖星巴克咖啡店，無合法辯解而損壞屬於其財產，即杯及貨架，意圖損壞該財產或罔顧該財產是否會被損壞

— 被告認罪

🔥判刑：
判處240小時社會服務令

你老豆老母比狗屌😂😂😂

又少一個account

哎⋯⋯

大家舉報啦
關注戶口被盜

主任裁判官羅德泉接納建議，判被告接受240小時社會服務令，並向被告強調社會服務「冇錢攞㗎吓」，又謂如被告在服務令期間再干犯任何罪行，將會重新判刑。

被告去年被控後，法庭頒令他於保釋期間須禁足全港所有商場，惟獲准於特定情況下可豁免禁足，包括轉乘交通工具、找律師，或者參加社交和家庭活動。

有幾重判幾重
社服240根本係非監禁最重

點解無啦啦變藍😭😭

依個係咪果日著紅衫 當住便衣面前踢果個